[學術研究]有無人屌過雙胞胎？

聽講雙胞胎有心靈感應、有時會feel到同對方一樣既感覺
咁有無人試過同雙胞胎拍拖
雙胞胎會唔會鐘意同一個人
屌緊家姐時細妹會唔會高潮

連登仔媾唔到雙胞胎咁失敗？

冇人覆你 慘豬豬

冇

我要屌孖妹